司機：搞白鴿籠，全港司機支持你

佢話，唔好搞紅綠燈呀😇

屯門Vcity對出冇紅綠燈，啲車行得順好多喎

係
好多司機都咁講

推